# Test task PHP Developer "Slotegrator"

## Задание

Нужно разработать веб-приложение для розыгрыша призов. После аутентификации пользователь может нажать на кнопку и
получить случайный приз. Призы бывают 3х типов: денежный (случайная сумма в интервале), бонусные баллы (случайная сумма
в интервале), физический предмет (случайный предмет из списка).

Денежный приз может быть перечислен на счет пользователя в банке (HTTP запрос к API банка), баллы зачислены на счет
лояльности в приложении, предмет отправлен по почте (вручную работником). Денежный приз может конвертироваться в баллы
лояльности с учетом коэффициента. От приза можно отказаться. Деньги и предметы ограничены, баллы лояльности нет.

### Комментарии к реализации

+ Нужно предоставить прототип в PHP 7.4+ без использования фреймворков, но можно использовать любые библиотеки.

+ Нужно добавить консольную команду которая будет отправлять денежные призы на счета пользователей, которые еще не были
  отправлены пачками по N штук.

+ Не нужно реализовывать все. Нам важно понять, как вы думаете.

+ Готовое задание нужно отправить ссылкой на репозиторий.

+ В данном задании оценивается не внешний вид приложения, а сам код, в связи с чем необходимо ориентироваться на code
  review, а не визуальную и функциональную оценку приложения.

### Условия

+ Где хранить данные - mysql.
+ В проекте обязательно соблюдение PSR
+ Архитектура коммуникации между бек и фронт - REST
+ Воспользоваться одним из архитектурных шаблонов (DDD, Hexagonal, Clean, CQRS)
+ Покрыть unit тестами проект не менее 60%
+ Прогнать нагрузочное тестирование например: ab -k -c 1500 -n 10000 example.com/

## Реализация

### Установка

```
make install
```

### Запуск

Открыть в браузере `http://localhost:8080`

### Консольные команды

[документация](/docs/console)

### Документация API

[документация](/docs/api)
